陸網瘋傳羅志祥「每次飛去拍戲必叫特殊服務」 工作人員私聊讚：時間長，自掏腰包加錢

羅志祥昨（23日）遭前女友爆料私下性生活，不僅約炮、劈腿，還揪朋友搞「多人運動」，甚至每到一個城市都會找妹來房間。有網友補槍證實，大陸劇組人員爆料羅志祥在大陸拍戲時，光明正大向劇組要求找「特殊服務」，而且「時間很長」，每次都要另外加錢。

羅志祥被爆出性生活多采多姿之後，相關傳言可說是一件接一件連環爆。有大陸網友爆料，曾和羅志祥合作的大陸工作人員指稱，他在大陸拍戲經常需要「特殊服務」。一開始製片人會錯意，以為羅志祥要找的是正規按摩師，幫他找來之後他卻相當不滿意，後來製片才明白，他想要的是「特殊服務」。

對話截圖中，另一位笑說若以後要找羅志祥的話，要先提前「做好準備」，這時爆料者竟大讚羅志祥「很厲害」！表示他找小姐的時間很長，「基本上每次都得加錢」，而且從不讓劇組出錢，不僅自己付小姐的費用，還會給幫找小姐的制片「好處費」。

▲劇組人員對話截圖。（合成圖／百度）

想比佢屌屎眼

傻左

一沉百踩

嫖客黎講算係大客仔

條支那婆開完post
呢啲所謂對話圖先流出 仲要咁直接
支那婆真係信唔過 直接做死你

自己雞自己比錢

好似好撚堅 想比佢屌

收晒「好處費」都爆人啲嘢出黎 大陸狗就係咁無道義

夠曬公道

光速屌西都咁耐d女點頂

「基本上每次都得加錢」

做愛師

條友屌閪應該有多少功架

支那人係咁

同林俊傑有得揮

識做

原來光速屌西係真係有練

講真 支那人講野信1成都嫌多
小豬咁撚出名會求其搵雞屌?唔怕比D雞爆佢出黎咩
佢要搵都係搵返D想上位既明星啦由其佢係大陸做咁多選秀節目 條條女排隊比佢屌啦

一沉百踩
樹倒猢猻散

基本上
有關係的要抽
無關係都要抽

邊個人政治出事
第一時間 附近的人
個個都第二日出來表忠
痛批兩面人

一沉百踩，爆料又多單收入，加上佢又唔做咩正經的事，有咩所謂。

你低估左佢性欲，東莞未掃黃之前把人成日見佢成日上去

“一開始製片人會錯意，以為羅志祥要找的是正規按摩師，幫他找來之後他卻相當不滿意”

呢part唔知點解有畫面,沖定涼等條女上黎
點知開門個下係個阿嬸黎

會唔會呀
咁分分鐘連登都好多人撞過佢啦

係支那冇得撈啦佢
都係返寶島食老本

我唔信，我係小豬一定唔會咁做
唔識自己搵？暗網大撚把

咁都幾公道，無拎人著數

叫雞都咁有道德

大陸而家搞唔到台灣政權
去搞台灣藝人？

羅志祥有咩問題
佢係男人嘅偶像

愛摩師

係咪得罪左邊個大佬，老實講，演藝圈好正常姐

幾公道喎有咩問題

自己俾錢自己加鐘仲有tips俾制片人搵女

雞蟲黎講算係咁

幾好人

收撚完錢再唱9人

係高估智慧

佢好似好耐之前已經玩裸聊出咗新聞

根本無驚過條友

台咩灣藝人呀，話自己係終國撚黎架

亞洲舞王：大家都是中国人

食盡兩家茶飯, 其實依批人仲仆街過雞蟲

大陸Job Mola Mola

都幾好自己比錢仲會比貼士工作人員 算係咁

無問題，講下啫

還會給幫找小姐的制片「好處費」

夠哂均真，好男人👍🏻

找數真男人

連登係中學生forum

舊登可能真係有都唔定

男人偶像 女人公敵

性欲太強姐
陣間出唔到火谷住谷住, 一到拍片果陣要攬攬錫錫扯左旗點算

要食好西囉即係

拉

咁耐都未有

想知咩事

唔怪之得星爺搵佢拍幾部戲喇

佢自己比錢嘅話點解要同劇組講
自己經理人搞掂得啦

牆倒眾人推

小豬真男人 我偶像

大陸人真係好cheap

唔係條支那牆自己奶撚左屎會比人攪到？

放棄啦
我有個女仔朋友
追呢隻支那豬10年
咩演唱會唱片都追齊
見到呢單新聞完全無哂食慾

教撚到你地個個以為偷食係天經地義好撚正常 真係傻撚左

條女發功了

好彩你朋友唔算盲目追星咁盲撐

睇嚟你冇留意佢裸聊果單嘢

我係指小豬應該唔會亂咁叫雞
但會瘋狂搵明星仔去開房

其實呢啲所謂對話截圖，有咩意義，小豬又冇份講

大陸人鳩噏都好信 求其整個對話紀錄又一單新聞

雖然我信真有其事
不過咁既對話圖都叫證據勉強左啲

好撚弱智

嫖客嚟講，侷直頭係一級好客人，朋友都讚佢嫖品好嗰隻㖭啦

大陸最興
差唔多所有爆料都係We柒截圖咁出
因為堅料太多所以班大陸人見到We柒截圖都信撚左一半

一路向西2男主角決定好啦

色字頭上一把刀，有「亞洲舞王」之稱的小豬羅志祥，這兩天應該感受至深。出道多年，小豬最轟動的，要數2009年他裸聊22歲港女Fanny事件，二人情慾露骨對話曝光，而小豬為令女方信任自己是小豬本人，更不惜用真名和真樣示人。

據Fanny向周刊爆料所講，二人關係是由小豬在facebook主動搭訕開始。小豬先採取攻勢，除了問Fanny三圍數字、失身年齡外，更直接開口想跟Fanny做愛，還說「那見到面我一定會咬死你……我不會手下留情的」。雖然小豬隨機在網上獵女，但每次offline前，都會吩咐Fanny不要將二人關係公開，要求好好保護他。

往後的日子，兩人的對話越來越「有味」，小豬發半裸上身照給Fanny，更自誇「我手真的很強喔」、「用過的都說棒」等驚人語句。至於年紀輕輕的Fanny，有時都會採取主動，向小豬自爆只穿內褲跟他MSN，令人無限聯想的畫面，馬上引發起小豬的原始本能，要求Fanny將內褲照片傳給他睇清楚，還情不自禁說「好想進去妳體內喔」、「讓妳爽死」、「會讓妳看到耶穌啊」等，極盡意淫。

雖然二人只在網上傳情，但甚懂得搞氣氛的小豬，在傳短訊時會叫Fanny幻想在酒店內關掉冷氣。將燈校微亮，四周圍靜到呼吸聲互相都聽得到，又叫女方把每個場景和動作逐一幻想出來。每句說話都顯示小豬是「非一般」情場老手。不過東窗事發後，小豬第一時間以受害人姿態向傳媒喊冤，指有人故意設下陷阱，他說：「我承認剛認識她的時候，我真的覺得她蠻不錯，也的確有點動心，沒想到現在的女生這麼可怕！」

奶左咩屎男人三妻四妾有咩問題

咁唔怪得班大陸西咁信啲假新聞

入黎就係睇呢張

咁你條女有幾條仔都無問題

唔係噃
之前香港有個天王都比人話用交友app食女

男同女地位一樣

係

佢家底太勁，光速屌西拍馬都比唔上
我成日都覺得唔係佢嘅家底佢冇可能會咁紅
佢果種唱法都唔係大眾本來中意嘅唱法黎

小豬打手回憶狗又出現

靚仔 明星
最重要係識光速屌西

突然想睇佢進軍日本av界
算唔算基

咁點解奧運要分男女 唔一齊比賽？

從不讓劇組出錢

好好人 wo

佢紅？佢捱左幾多年先有而家既成就？佢既實力一早公認左啦，仲要係人都知係佢係有料紅唔起早隻。如果佢係靠家底十年前已經紅左啦

嫖品

關事？
咁男人識唔撚識生仔？

台灣大嫖客 幸福賓周

你同人類嘅地位唔一樣
你同地底泥差唔多

你講撚左個重點
女人就係負責俾男人屌同生仔only
呢d野不嬲都係隻眼開隻眼閉
女人無論能力 力量 智商都比男人低

一早block咗條岸鳩$0.5

光速屌西唔代表無早洩問題

block左做咩又偷睇呀

男人就係負責比d精出黎 生完個仔出黎無左男人都得呢d野不嬲都係隻眼開隻眼閉

屌 以為傻尻可以點醒下

時代唔同架啦, 你返去古代再講呢啲無腦嘢啦

你呢d女人認命把啦
天生生出黎就係俾男人騎住

究竟你block左我未

咪撚理佢啦 祝佢搵到肉便器

無理了對住5毛至撚緊要係無視
我係唔撚block就係要睇佢汪汪叫

早洩仲加鐘嚟做咩

支那周擠牙膏咁賣黑材料出去俾人播，真識玩

抵撚死

你個閪流緊膿牙 係咪去叫鴨搞到咁牙

JJ都係夜店王 專食大波妹
仲試過比人打

唔通入去5分鐘出返嚟
緊係扮勁架啦

以為佢好撚好仔

今生只服冠希同志祥

冤枉錢

食過女fans

好條毛

屌那星諗起房事龍

早唔見你講

大家都是雞 不用分得那麼細

咪大佬咪就係佢條女

點會唔會
冇幾耐前先話佢租屋 開P

佢本身有正印女友喎

邊關事，唔好盲反
佢會有近10年突然變得更紅嘅感覺係因為轉公司。以前嗰間太垃圾，冇錢幫自己歌手宣傳之餘仲要佢哋不斷接商業演出，轉咗華納之後曝光率急升
唱法本身直頭係好多人讚佢穩陣之餘又可以展示實力
家底厚只係幫助佢㩒低所有負面新聞，嗰啲食女fans，最後跳樓嗰堆傳聞

算係咁啦

平日返大陸公幹通常都會R SUPPLIER 找G數

真 重要講咩唔洗再打繁體字
寧願企小豬果邊

上次比阮民安老婆爆料條友好玩得

日常操練黎根本唔洗排

如果佢係食fan食明星為主，我諗佢未夠三十就已經比人爆大獲，唔會係娛樂圈生存到咁耐。

嫖品好即係人品好

有冇同香港明星足球隊一齊玩呢

大家中國人嘛

佢嗰陣係台灣，下下叫雞都飛一次東莞？

唔明有乜問題。又唔係用阿公d錢叫雞, 洗自己錢都唔得, 女權/道德撚真係好撚柒麻煩

但係讚佢喎
唔似得香港樂壇某老淫蟲, 大牌到每次返大陸就會叫人提供囡囡比佢

屌豬每次自己比錢, 仲比小費幫佢叫雞既人
真係唔錯喎

都唔明點解要反
屌閪又勁
雞錢又自己比 唔會r人著數
男人既榜樣

從細細個就知佢唔係d咩好人

身邊d女同學個個小豬我老公咁

搵雞先少手尾
你睇呢條爆料人, 爆埋啲無關痛癢既料
爆完我反而對屌豬無咁反感

都好明顯得罪邊個
明出千字文暗就做佢
佢呢劑真係收得皮

咁佢算均真

你條女叫鴨又得唔得？

冇問題。男女平等, 男嘅既然可以叫雞, 女嘅當然可以叫鴨

你既愛情咁撚壯烈你條女幫人生埋仔得唔得

唔洗我養有撚所謂。假如我派帽搞大人個肚, 咁我都阻唔到d女西痕搵人埋單嘅

叫雞方面絕對係一個有良心既雞蟲

有比錢仲想點 你情我願
又唔係老屈

畀足錢都畀人爆
班人都幾無職業操守

其實佢份人都幾好
仲會自己畀錢
肯定係啲私德好好同埋對人真誠嘅人

巴打想屎眼生椰菜花?

成個劇組唔洗合作啦
俾完錢都可以爆出嚟

屌禁錯負皮sorry

痴線 打樁機咩

拉， 而家仲有心情睇呢d?

乜撚 佢未結婚，條女明知佢叫雞都冇即婚即係接受左啦
偷食個偷字識唔識解

明星仔要搏上位隨時一腳撬起你爆你大獲tim啦
反而我覺得可能佢係諗搵製作人仲安全 話唔定根本唔止佢一個人有呢啲需要 一早有曬門路

咁隻支那雞依家做乜分手唔係接受左

時間好長，會唔會係因為起唔到機？

妳又知佢為咩分手 妳係佢肚入面條蟲?

呢位師兄好撚有料

【細數賤男惡行】周揚青轟羅志祥開性愛派對屢次約女上酒店：發現你有撩妹手機

FYI如果你覺得條女分手唔係因為隻支那豬偷食 咁你先係佢條蟲

食偉哥食到咁

呢條超級老mk，做左40年人食落唔知幾多好西。而且成唔知幾多億身家，全身日日唔同名牌。同陳冠希一樣。不過小支那豬保養得宜，好似30歲咁。

支那人 疫情冇做假， 唔信
支那人 因為小豬叫雞分手，信

支那人冇1個是無辜的 ok?
條女r知明度，扮受害者，1個屈尾10係中國撈到風生水起。
1句講晒我唔信佢而家先知囉

咁如果講到係拎黎spin走個Focus我都覺得係

外國大把明星衰叫雞
羅拿度都叫

咁冇職業道德 仲要已經比左tips D staff

外國合法，跟本唔可以叫衰

佢都算係咁 攪女人攪得咁低調 有雞叫又益埋啲朋友 同Kyle walker一樣都係啲重義氣既人不過重差小小野先追得上陳生個往積
個女人分手咪分手爆人私隱做乜鳩做人條女之前都應該知佢性格係點 係咪比人飛左先爆大獲

睇得出祥哥唔係淨係自己爽，會做齊前戲搞足氣氛，完事仲會攬住條女傾下偈，唔會掉低錢食枝煙拍拍蘿柚就走

咁都有個好消息既
就係佢性能力強

佢認埋啦 會威返dd

對話截圖中，另一位笑說若以後要找羅志祥的話，要先提前「做好準備」，這時爆料者竟大讚羅志祥「很厲害」！表示他找小姐的時間很長，「基本上每次都得加錢」，而且從不讓劇組出錢，不僅自己付小姐的費用，還會給幫找小姐的制片「好處費」。

咁又幾有道德
可惜應該有愛滋

好持久

真

光速屌屎眼

因為佢收咗爆料費

得罪條女
條女個背景又猛料

屌條女睇NBA 坐超級VIP位，同球星一齊坐個d位
有張gif 條女同占士坐，一路閪住面 一路玩電話
占士係旁邊 佢一眼都冇望過

你俾我坐占士隔離我都唔望啦，又唔係靚仔

你撚都含埋呀 係到ff

你估佢Justin Bieber 咩

jb都要幫占士含啦

叫雞有咩問題

好撚有品既嫖客

好葡萄

你擁有哪項特點?
A. 有錢、靚仔
B. 無錢、靚仔
C. 出名、靚仔
D. 出名、醜男
E. 葡萄撚

雞蟲

所以你同啲大陸貪官有咩分別，有好處就提升人地一個grade
係咪啲渡友去買白粉俾tips都唔錯？人地比你tips係封口費，佢明知自己做嘅野唔好，所以先俾錢人。
on9邏輯思想帶壞嗮成個連登，仲有幾個推文

啲大陸人真係信唔過

係佢做埋啲道德淪喪嘅野，何況有爆料費收，點解唔爆

大陸狗那來道義過

好撚煩 無人想知隻暗星

駁唔到就叫人認命

唔一樣架 你條垃圾擺曬尾咁都波邊hi唔到下
點一樣

你男定女先？

咁真係抵死囉
唔知佢有無後悔自己搵終國人，叫終國雞

台灣都冇得佢企啦
佢得罪好撚多人
仲有佢搞單咁嘅嘢 邊個仲會黐埋佢度
見到佢即刻兜路行啦 尤其是啲女仔
佢之前嗰班豬朋狗友

亞洲舞王
聽講搞成晚都出唔到喎

叫徥雞多，終國人

收爆料費

負評嗰條撚屌
睇吓呢條片先啦 屌你老母
返閪到台灣搵食呀 食屎啦支那祥

啱啱睇完 佢live係咁質小鬼個度真係好仆街 等全世界都以為小鬼係壞人

依家條仆街露出真面目
仲有邊個傻閪到鍾意佢呀
仲要佢認自己係中國人 咁咪返中國搵食囉

佢大陸開左好多公司 自己接左好多job 1年搵幾億人仔啦 你唔認係中國人基本上冇辦法上得咁快 而家好多片都係度剪接返佢同蝴蝶 小鬼之間d恩怨情仇 好撚正
佢而家仲要起深圳隔離緊 唔知到時佢會直接返台灣定直接去幫周捕楊瀨閪補鑊

好撚識做喎，自己比晒錢不特止，幫佢搵女個個都有著數，
跟本係三贏

邊度有得睇？youtube 定微博

利申咗先 好憎佢
佢大把真事拎黎屌
可唔可以唔好呢啲任何人都作得嘅圖出黎食花生
啲大陸人至鐘意作埋啲垃圾呃click rate

youtube 你search下呢1 2日就有一堆 睇完歐弟最慘 當兵條女比小豬食埋

係咪叫Kathleen？

肯撚柒定個大陸哩抽水
小朱再瀨共都唔會俾私生活大陸劇組知
你估同你好熟呀
台灣幫一向都同大陸劇組保持距離 除非係炮友

操得咁密好難早洩

多左#n

下下都咁樣流出對話圖就可以作文

仲要話叫雞

好撚清楚支那小豬呢款人係不屑叫雞

而且佢級數亦唔需要叫雞

雖然想佢死

但真係多左

講真 有咩女可以頂得到佢個光速屌西 應該AV女優先夠餵飽佢
除非佢短撚

覺得撚豬幾有責任同大方呀 認真叫雞又比足錢又比埋介紹費

先唔好講支那雞講野可唔可信

男人去玩就梗架啦

呢套係咩

仲有歐弟歐漢聲
同佢合作親都會反面
真係唔知錯嘅係佢定世界嘅錯

羅志祥=台灣森美

好慘

個閪會燒燶到黑哂

人肉炮機

記得中學有個好純既女仔好迷佢

再睇番曾蔭權出事果陣既黃仁龍 真係

有咩唔正常，玩下姐又無傷大雅，唔好俾人知咪得囉

個男人最錯係同隻支拿雞拍拖。佢咁嘅身份地位一直食散餐叫雞咪無事囉。好就女人, 唔好就累人。

嫖客典範！
直頭當d大陸妹雞咁屌

貼士

蔡英文智商低唔低得過習種呀？

佢個陣去支那拍個套創造101咪好撚正
有100條女為出位爭住啜佢個袋底

就算件事搞到小豬收皮 佢之前賺落GE都生活無休 學希哥去外國避風頭 又可以屌鬼妹

鄭健和 瑪莉與野狼

要當地人先識人搵到高汁G

以前返支那，邊間酒店無邪骨，成個按摩價錢牌同condom係房，電話直駁內線駐場女，一講全套服務一陣即到房間!

明星、靚仔、身材好、性能力強、闊綽

高質兼有品嫖客喎

佢英文好差你去youtube搵下就知

支那人講嘢可信度先扣一半

佢紅因為家底，笑咗

在錢面前他們從來都沒有道義

係咪得我覺得佢加鐘係想玩2Q
性能力勁唔勁都係1Q時間啦
邊使加鐘

收好處費係幫佢搵果個炸喎，
你又知爆料果個收左錢
光明正大咁搵，個個都知啦

但我欣賞屌豬明買明賣，仲俾埋好處費

不要分得那麼細

如果唔係偷食都算唔話大把TVB啲仆街三唔識七都係到呃蝦條都唔正正經經咁比錢

炮兵團團長

靚仔年青有錢！未結婚其實有咩問題？

同香港人一樣

有名你叫 光速屌西

大陸雞個價係計兩Q

呢啲求其揾嗰人9up都得啦
其實有可能有人出錢落井下石呢啲「營銷號」10個有11個係收錢做嘢

利伸：唔想用支那語但係好似冇香港本土叫法

牆倒眾人推

個小姐無收到好處費，之前爆無人信佢，而家是但搵隻雞話俾羅志祥屌過又可以嗌加價

最驚係廣告代言節目要佢賠錢唧

有實力還有實力
爛滾還爛滾
Ok?

gay

對話截圖中，另一位笑說若以後要找羅志祥的話，要先提前「做好準備」，這時爆料者竟大讚羅志祥「很厲害」！表示他找小姐的時間很長，「基本上每次都得加錢」，而且從不讓劇組出錢，不僅自己付小姐的費用，還會給幫找小姐的制片「好處費」。

呢啲就唔應該啦 人地落難 仲補多槍 人地都叫做足 比返tips你 封返利是 咁都爆鳩人 都係叫個雞je

知唔知精會有用盡既一日

咪話光速屌閪 亦都可以超音速射架 佢自己都頂唔到啦
咁chok法 除非食偉哥啦

流料自爆搏上位 你見兩公婆最後有無離婚

幻想到佢海派甜心啲演技咁

洗 撚？

叫雞啫，使唔使上暗網揾咁麻煩呀

咪傻啦
平時食好野
都要食下街邊野

真男人 冇搵人著數

四十歲仲咁屌得

製片人會錯意
繼續吹

幹死人啦

邊算補多槍
根本係幫光速祥
- 性能力很厲害
- 俾錢好大方

實在人

希望你條女都咁對你唔講惹唔惹性病生仔，淨係做愛個時諗住其他人條18cm屌到自己爆哂水喉，你就屌到佢訓著

而且從不讓劇組出錢，不僅自己付小姐的費用，還會給幫找小姐的制片「好處費」。

點解JJ仲未撚俾人爆

每年都要出一個人渣 上年係許志安

性上癮

你便秘？

返大陸叫雞是常識吧 大陸妹都是雞

唔知佢個光速屌西法可唔可以屌到啲女噴水
想學

應該最後噴精都得

叫雞黎講 呢個嫖客算係高質

冇人想知

咁佢算有品

是咁的，小豬行過一個後巷，見到蝴蝶姐姐無著衫訓係度，劈開兩腳，好似俾人搞緊咁，小豬諗都唔諗見到咁既著數野，即時以光速抽插左百幾下，再以光速走人。

幾日後，小豬係街見到飛左黎台灣同心穎散心既志安，志安就同佢講，你既老友冠希入左醫院喎，跟住小豬就即時飛去探佢，當佢見到冠希，見到佢下半身嚴重包紮，冠希就話佢前幾日食左透明藥係後巷同你旗下女藝人開心緊果陣，無啦啦有野係我屎眼度狂插，好痛牙！

周星馳痛失愛將，美人魚2唔知有無光速戰神份呢？

呢d先係真男人
性欲強 時間長

又靚仔 又識光速屌西
啲女自動上門啦 仲要搵小姐

喵資料都無，你話屌騾仔都得啦

光速屌西 又要時間長 又可以多人戰，又俾足錢
真男人

啲大陸雞簡直要比翻錢佢啦

邊撚個作cls 創作力量同幻想

將軍級

點解仲可以有咁多頭髮

好恐怖
曾志偉/成龍果d就無人爆出黎
查實佢地係咪無叫過雞好男人黎？
反而靚仔果班成日叫雞

用者自付

如果唔係有女朋友嘅話 其實佢冇乜問題

廢話
咁佢係有女朋友

老實講，支那祥份人係點，佢身邊嘅人一定好清楚。所以小鬼講佢粉絲都係膚淺嘅事唔覺得有錯，唔知買幾多張CD抱抱錫錫，真係笑死人。

好多人都會講人壞話，小鬼只不過蠢在係廁所講，仲要俾當時人聽到。加上呢件事你會見到小豬報復心態非常重，直接live個陣爆出黎，完全唔俾面個隻。你真係當人好兄弟嘅話，一定唔會做到咁盡。不過小鬼早脫離佢都係件好事，可能而家同歐弟開champaign食花生添。

佢又跳舞又有健身
俾佢屌梗係爽啦

條賓周一定好勁